夜晚12點幾係坑口跳閘既女手足

夜晚12點幾係坑口站，你唔敢跳最後我扶住你係玻璃跨出黎果位女手足我忘記左同你講我幫左你不如你幫下一個幫忙坑口站拍卡位幫手貼memo鼓勵人跳啦成晚咁多個我淨係漏左冇同你講炸希望你睇到

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

第一次唔記得講都算第二次你行番過黎同我講野都唔記得左講個心咁銀住銀住

狗公

其實粉紅衫係邊啲？